iz*one解散而家wendy又死咗, kpop仲有咩好睇

典解會發生貢多事=.=

@喪心病狂

仲有mina癲咗引退

仲有定延跟我返屋企煮飯仔

fc咗啦on9=.=

Wendy 死左？

屌 笑死

收下把口啦癲佬

散播不實謠言(rumor) 報咗警

諗住出去free hug點知畀狗塔咗返去訓臭格條氣谷住搵我出氣?

唔明關權F跳到跌奶個首歌咩事

我溫係唔會死架
死都係你死先

Rumor嘅中文意思係謠言呀
咁簡單都唔識 笑咗出嚟thx

直必腸 恥笑開始

仆街啦樓主

估唔到清係呢個非常時期會用呢種咁非常既方法..

Feel the rhythm

有女陪 駛能free hug

呢個好笑

你條撚樣快D死撚咗佢啦仆街

fake news 連狗快bam🙏